依家仲有冇人玩cs go

前日先玩完

有冇人依家打

中蝈大把人stand by等你

有 rank係最廢嗰級

玩親都唔知越南定乜9 唔係講英文

南亞人 佢哋keep住唱歌

越南啦

垃圾驚 多掛到西咁

我玩社區服

有rank打？

我玩b5
買左1年會費144人仔

咩係b5

b5平台,5e平台就同大陸人打
faceit平台就同鬼佬打
社區服少好多掛
官匹最多掛

依排玩返nova 4上唔到ak

可以 id??

日日打

好撚多中國人report 我名 依家自動禁言

ADD左